下次再聽到啲廢老係度大大聲睇劇叫都唔聽，播呢首歌同佢玩有冇得諗

一直都有諗過呢個方法，但想搵一啲係對應返廢老年齡可以聽到既音頻聲音，支持震聾呢班講極都唔用耳塞既廢老，等佢地無得再大大聲睇片，由其係講蝗語既片

唔明，唔係咩人都聽到咩?

大聲播D蝗歌真係好撚嘈
個喇叭播到又拆

所以就係想搵下有無一啲音頻係廢老可以聽到，而其他人係聽唔到。不過暫時以我所知既就係老野聽到既聲，後生既人都會聽到

唔理得咁多架喇
攬炒

不過唔好搞人地搞到畀人告

有次放工坐巴士有個阿嬸響度大大聲播片， 段片嘅內容係講一啲補腎嘅湯水同中藥， 我想唔想大大聲咁叫： 你老公腎虧， 但我個腎好正常， 麻煩你細聲啲唔該

佢即刻乖乖聽話

直接叫佢細聲啲

利申：試過有效